耳仔後面有粒粉瘤

係耳珠隔離
成粒龍眼核咁大
幾年前唧爆過
但係半年後生返原形

向連登巴絲求救

Hello 冇圖

去醫院切左佢

醫生講過
切左會再生返

同埋會割深啲
最後會令到2隻耳仔唔平衡
望落去唔靚仔

咁有粉瘤唔靚仔啲定有少少耳仔不平衡靚仔啲

最大問題係
醫生話過會再生返

我唧爆過
跟住生返

切左可能last得耐啲呢 咁咪靚仔耐啲

樓主整好未